---
title: "Tạp âm #1: Vẫn luôn nguyện cầu"
tags:
  - tap-am
date: 2020-07-06
link: https://youtu.be/ZdK0O-N_qbg
slug: tap-am-1
tone: Fm
---

{{< audio tap-am-1.mp3 >}}

Kể từ khi em ra {{< chord "Am" >}} đi anh mang thương nhớ trao {{< chord "Em" >}} ai

Nhưng anh biết anh đã {{< chord "Dm" >}} sai và anh không thể làm {{< chord "Am" >}} lại

Lại một đêm trong cơn {{< chord "Am" >}} say anh đem câu hát lâu {{< chord "Em" >}} nay

Anh xin lỗi nhưng tình {{< chord "Dm" >}} yêu không {{< chord "Em" >}} ai là đúng hay {{< chord "Am" >}} sai

<br>

Và có lẽ anh chỉ {{< chord "C" >}} là một người đằng sau những tổn {{< chord "G" >}} thương

Yêu em để rồi kết {{< chord "Dm" >}} thúc chỉ biết mong em mãi yên {{< chord "Am" >}} bình

Một phút giây thấy em {{< chord "C" >}} cười trong anh như xoa dịu nỗi {{< chord "G" >}} đau

Anh không thể cùng em {{< chord "Dm" >}} đi nhưng anh luôn mãi nguyện {{< chord "Am" >}} cầu

<br>

Ở đằng sau anh vẫn {{< chord "C" >}} ước ở đằng sau anh vẫn {{< chord "G" >}} mơ

Anh không thể cùng em {{< chord "Dm" >}} đi nhưng anh xin luôn mãi nguyện {{< chord "Am" >}} cầu
